「唔見十萬都唔報警」

冇讀過香港大學唔知真唔真 但如果係真嘅話香港嘅下代點解會變成咁

無睇晒段片
但係真 雖然唔常見

全面支那化